所有香港七、八十後有仔女在香港讀書既，其實你地諗住點?

睇住自己仔女被洗腦？
送佢地去外國讀？你地sure自己有足夠能力？
你地究竟想仔女既將來係點？

點解要指明7,8090後唔俾有仔女？

已走佬，唔通仲同你癲睇個勢好明顯輸硬
雞蛋打高牆已經難，哩批蛋仲要完全唔成氣候

00後表示一定唔生

90後表示已走佬

計劃移民

90後表示唔生，努力搵錢儲夠兩公婆移民

唔走佬仲生細路抵佢地變晒小粉紅

移完慢慢生